大家可唔可以唔好再俾補習中介食水

facebook有幾個group係免費配對,search補習就有,唔使俾中介食水班仆街中介做少少野就食成兩堂水講緊$500左右,屎就有得你地食

食屎狗

push

即刻寫個類似tinder咁嘅app黎match補習先，
今次仲唔fat fat

pushhhhhhjghgjgjhhfhh

咁有咩好介紹邊度搵補習

Facebook group 囉,search補習,再揾群組

五毛狗含撚啦

搵過啦 毛都收唔到條

唔經中介搞左好耐都搵唔到

個啲要等一段時間先有

我揾到好多喎(search私人補習轉介群組,補習老師/家長配對,免費全香港補習)

我入親淨係見到啲老師瘋狂賣廣告
間中先有一兩個小學雞/樂器補習
想搵個高中都冇

你要自己開個post招學生架, 然後就有一堆家長pm你

當然最好都多啲學生喺個page度搵老師啦 但條撚屌名校secret又唔畀我post嘢。仲要好似delete咗我comment

你去人地page下面賣廣告就梗係啦

估我想既咩
頭兩個星期做義工，仲要蝕埋車費
補完一堂，家長唔補都要分一半錢比佢

我又唔係中介,又無指名邊個page

see comment

好慘on9中介

真係勁on9,俾中介食兩星期錢,仲要如果之後唔駛補就真係食屎